再次證明 香港人真係好熱愛和平

下次又可以等黑警清場乖乖翻屋企

成三個鐘都完全冇事發生

港島不嬲和理非主場 坐左幾多個月

然後啱啱tg 又係時候翻屋企了

以後都唔知會唔會再有d防暴狗只守唔攻嘅情況出現

有人畀人制服咗淨係識放人放人

人哋豬嘴都未上

同你賭j都得 港島人一世和理非 見藍旗唔走都偷笑

今次冇走 繼續嘴炮

在場冇一個人有裝 叫放人有撚用咩 又唔係去搶番泥 聽到佢地叫咁大聲真係笑左 精神革命

如果嘴可以做炮 相信香港人可以毀滅全地球

拉
唔好再出呢D POST黎繼續打擊士氣
我都睇到有D嬲
但無必要開廢POST

每次都緊守敵不動我不動 敵動我走佬嘅原則

現場得番好少人 仲有好多係準備開嘉年華會架

今晚唔開波 之後嘅遊行大家都唔洗開波了

爭你帶頭啫

人地唔比入老蘭 又真係企定定喺曬出面

社會要有祥和氣氛先好

呢句野咁熟嘅

要睇下現場係咩人多 好多真係抱住去玩去撚狗既心態

香港都係和理非多 姐係以後都可以繼續和平抗爭

真係開波，個激烈程度係會增加
但死傷都係會增加//

咁以後都唔開波了 會死人不了

你自己又喺邊度呢？

d狗狗心諗 我唔比你慶祝萬聖節你都吹我唔漲

我喺現場呀

係啦 樓主都好熱愛和平
用鍵盤抗爭

咁你等乜撚野呀，衝上去開波啦

持平d講,如果班狗既裝備仲係魚蛋果時咁,
佢地入院人數肯定破千

唔好喇 我熱愛和平呀 開咩波 唔開波企定定最好

現形了

個post 已經講咗我真係熱愛和平

你自己唔做就屌人地唔做

拉

拉啦

送俾樓主睇
送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

我熱愛和平 幾時有屌過

人多先開得拖㗎唔該。
得一條友上前叫送頭。

打lol都學到呢個concept啦

樓主，向中央出信要求表態唔好追究伙計仲實際啦

屌你老母 又要現場 唔一齊叫要打波? 係到開呢啲放負POST有乜撚野用
拉

咪撚咁小學雞
自己都唔夠膽帶頭 屌人把撚咩

啲狗拉完人上車走之後，啲人就會拍手話赢咗

我唔打波的 我要和平抗爭！！

樓主開波 我第一個跟

又屌鳩人唔衝

我好支持和平抗爭

樓主講就叻，做就碌撚

和平有時武力有時。
幾好呀

廢po 拉

又煽動

拉
11月2見

咁你做左d咩

不完全 可接受 要改善 11月2見

垃圾post

熟你老母 你唔去衝?
現場全部西裝友但個都諗住蒲點打

11月2見

不嬲都係咁
對峙,黑警仲未增緩嗰陣又唔攻
到黑警有哂增緩又唔撤
後面塞死哂走唔到
最後損失慘重

識主動進攻真係好重要

香港人真係好慢

區選前唔好諗有咩大事發生
反而萬人非建制區選唔能夠大勝時運動先真正崩潰
所以現時搞好區選最重要
將民意授權同認受性交俾非建制陣營先

你有無試下帶頭號召開波先
果度條路迫到咁，d 狗增援一夾分分鐘人踩人

拉啦 樓主唔係現場又出po叫人做野

今晚啲狗嘅數量+裝備點同魚蛋比？

今日大家擺明玩樂心態
開完波我方實損幾十兵 仲要狗隻毫無損傷 信唔信

條友擺明五毛分化撚啦

圖

樓主真係好柒

郁d就嗌五毛 熱愛和平唔得嘅

屌 係屋企出post指揮呀dllm
而家我就係擺花街 出黎帶頭啦